# Getting ready

Bây giờ bạn đã biết một số ví dụ nhỏ bạn có thể làm gì với Kotlin, Tôi chắc là bạn muốn bắt tay vào thực hành càng sớm càng tốt. Đừng lo, những chương đầu tiên này sẽ giúp bạn cấu hình môi trường phát triển để bạn có thể bắt đầu bắt tay vào code ngay.